終於明白D囡囡大波係咩感受

D大波既囡囡日日都要負重行路行得好辛苦 就好似我日日都因為條J太大負重搞到好辛苦

你春袋好大抽

Read

夜喇，夠鐘打埋個飛機去瞓喇

你會唔會係有睪丸癌

終於

你岩岩變性定吹漲左條J黎

條J會計埋個春袋? 話條J又大又粗炸喎?

俾蛇咬完？

你會唔會係肥仔波太重咋

"終於明白"
駁過啲j黎？